21.5入3333恒大， 好辛苦。

IFC

20蚊要走啦

快啲走啦

終有一日會返家鄉

笑撚死 好彩無買
買左既話
qq升幾多都救唔返

辛苦又點

同大劉同船 驚閪咩

上星期先被雞寶踢爆
喺中國好多爛尾項目

大劉放左就變3.333

$24 蚊入都未擔心

strong sell 啦,無得炒, 而且個版塊本身都太高

大劉一放你就仆街架啦，仲唔放

即死技

仲辛唔辛苦啊？

Bin c